(緊急) 有冇人 NordVPN 自動登出咗登入唔返？

啱啱突然自己 disconnect 咗，跟住變返 login 同 signup 果頁

再入返 email pw 就話資料錯誤

有冇人都係咁？

冇上網